Subaru WRX or Lotus Elise?

是甘的，小弟未學46，不過學左26棍波後鍾情於轉波車。
見棍波46盤所剩無幾，而小弟又鍾情上述兩款。
請大家賜教？

唔同定位，一部turbo加四驅，載到人，一部na車輕純玩樂，純駕駛樂趣緊係lotus，貼地已經差好遠

Lotus 真係可以算

廢到 垃圾英國跑

sti都唔好得去邊 淨係玩唔洗車人一定係lotus

Lotus啦一定

STi係可以「用」車, 而Lotus就真係「玩」車

Evora啦

gt430

Evora太唔lotus

但依然係先設計機械 再設計外型
結果=奇芭的後座

如果你每次出車都係為遊車河咁蓮花啦
車架低 避震硬 跟個fd車一次
尾龍骨差d斷
好玩但一渣出市區d死人路真係不了
Wrx 就公廁d 玩又得腳車又得

WRX = 可以daily drive, 可以車人既車
Elise = 只會自己坐，唔太實用既車
如果係本身有車，買多部車，我揀Elise
如果只揸一部就WRX

兩部差好遠喎 點比較

鍾意揸kart仔就揀Lotus啦

你問鍾意棍波 玩操控既人一定係elise
但如果你要車一家大細既話 都係乖乖地出架老佛算啦

Elise買黎玩就得
平日用就sti啦

巴打渣Agera R？
Exige 係山路稱霸都廢

第一次聽人話蓮花垃圾

可能人地揸one:1

人地BB手 無力 無風油軚泊唔到位

唔係電軚輕d咩?